每逢落雨就係我推遮神功發威既日子

推你老母爛臭閪

每晚都係我推定仔車既日子

生得好高師

米癲拉

高佬師

無帶遮？

有帶都要推
有啲盲撚唔撚識睇人的
試過直接扯走人把遮

好想同定用狗仔式做

暴力師

米色拉

暴躁師

冇對定起過色心嘅都係隱性gay佬
你係特別嘅gay佬

非基師

你返去印度吔蕉咪周街都無遮囉...